[和你燒] [10.1行動] 全港共識齊齊燒!

長話短說
燒佢老母黨旗
10.1有幾重大政治意義我講到口臭，大家都明

大家今日好拿拿聲print定一堆
A4紙應該係好好燒唔洗助燃都得
我print一百張袋住，見一次記者燒佢老母一次

法律問題:
國旗法唔包黨旗
燒自己野唔危害到其他人/物唔算縱火
所以記得大叫一聲小心先好燒

用下面懶圖又得，自己改又得，你喜

pish

推

push

推！